\documentclass[]{deedy-resume-openfont}
\usepackage{fancyhdr}
 
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
 
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     LAST UPDATED DATE
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     TITLE NAME
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\namesection{Gustavo}{Venerando}{
\vspace{\topsep}
\runsubsection{Back End Developer} \\
\vspace{\topsep} 
\urlstyle{same}\href{https://github.com/gustavovenerando}{GitHub}  | \href{https://www.linkedin.com/in/gustavo-henrique-venerando-127704131/}{Linkedin} \\
\href{mailto:gvhenrique@hotmail.com}{gvhenrique@hotmail.com} | (12) 99602-1601
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN ONE
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{minipage}[t]{0.33\textwidth} 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EDUCATION
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Educação} 

\subsection{Kenzie Academy}
\descript{Web Development Full Stack}
\location{Jan 2022 - Out 2022 | São Paulo, SP}
\sectionsep

\subsection{UNESP}
\descript{Engenharia Mecânica}
\location{2013 - 2020 | Guaratinguetá, SP}
\location{ Média Acum: 8.0 / 10.0}
\sectionsep

\subsection{Arts et Métiers ParisTech - ENSAM}
\descript{Intercâmbio | Engenharia Mecânica}
\location{2016 - 2017 | Lille, França}
\sectionsep

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     SKILLS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Skills}
\subsection{Technical Skills}

\location{Linguagens:}
TypeScript \textbullet{} Python \textbullet{} C \textbullet{} Bash \textbullet{} SQL

\vspace{\topsep}
\location{Frameworks e Bibliotecas:}
ExpressJs \textbullet{} React \textbullet{} AngularJs \textbullet{} Jest \textbullet{} CronJobs \textbullet{} Mongoose \textbullet{} Sequelize \textbullet{} Inversify

\vspace{\topsep}
\location{Ferramentas e Infra:}
Neovim \textbullet{} Git \textbullet{} Docker \textbullet{}  Jira \textbullet{}
CI/CD \textbullet{} MongoDb \textbullet{} MySql \textbullet{} Kafka \textbullet{} NodeJs

\sectionsep
\subsection{Soft Skills}
Liderança \textbullet{} Proatividade \textbullet{} Relacionamento Interpessoal \\Inglês (Avançado) \textbullet{} Francês (Avançado)
\sectionsep

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     FUN FACTS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{FUN FACTS}
\subsection{Interesses}
Xadrez \textbullet{} Investimentos \textbullet{} Astronomia
\sectionsep
\subsection{Hobbies}
Gaming \textbullet{} Jogos Tabuleiro \textbullet{} Academia \textbullet{} Futebol \textbullet{} Volei \textbullet{} Boxe
\sectionsep


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN TWO
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{minipage} 
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.63\textwidth} 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EXPERIENCE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Experiência Profissional}
\runsubsection{55 Telecom}
\descript{| Back End Developer Pleno }
\location{Out 2022 - Atual | São Paulo, SP}
\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightemize}
\item Líder de equipe da plataforma "Report", focada em ETL, caching e otimização de processamento com multi-threading.
\item Implementação de melhoria no load balance das threads, otimizando o gerenciamento de tarefas em cenários de muita carga.
\item Desenvolvimento e implementação de projetos, como agendamento de relatórios e cacheamento automático.
\item Estruturação e desenvolvimento da refatoração da api para TypeScript, envolvendo a remodelagem e padronização do sistema de cacheamento, implementação de testes e documentação.
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Sinapse Finance}
\descript{| Analista FP\&A Sênior }
\location{Out 2019 - Jan 2022 | São Paulo, SP}
\begin{tightemize}
\item Responsável por liderar um time e gerenciar uma carteira de 5 clientes.
\item Atuei como peça central das demandas provindas dos clientes, além de ser responsável pelo planejamento, execução e entrega de atividades, que englobavam: Business Plan, Modelagem Financeira e Valuation.
\end{tightemize}
\sectionsep


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     TECHNICAL PROJECTS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Projetos} 

\runsubsection{Avandra}
\descript{| \href{https://kenziebnb.vercel.app/}{\bf Website}, \href{https://github.com/gustavovenerando/kenziebnb}{\bf Github}}
\location{Julho 2022 | Cargo: Scrum Master}
\begin{tightemize}
    \item Web Scraper focado em extrair informações das principais lojas de hardware.
    \item Aplicação desenvolvida em TypeScript, utilzando Puppeteer, MySql e Docker.
\end{tightemize}\sectionsep

\runsubsection{Self_42}
\descript{| \href{https://kenzie-hub-zeta-blush.vercel.app}{\bf Website}, \href{https://github.com/gustavovenerando/kenzie-hub}{\bf Github}}
\location{Junho 2022}
\begin{tightemize}
    \item Projeto inspirado nos projetos e processo seletivo da escola 42.
    \item Objetivo de aprender mais sobre programação e desenvolvimento em linguagens de baixo nível.
\end{tightemize}\sectionsep

\end{minipage} 
\end{document}  \documentclass[]{article}
