%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Deedy - One Page Two Column Resume
% LaTeX Template
% Version 1.2 (16/9/2014)
%
% Original author:
% Debarghya Das (http://debarghyadas.com)
%
% Original repository:
% https://github.com/deedydas/Deedy-Resume
%
% IMPORTANT: THIS TEMPLATE NEEDS TO BE COMPILED WITH XeLaTeX
%
% This template uses several fonts not included with Windows/Linux by
% default. If you get compilation errors saying a font is missing, find the line
% on which the font is used and either change it to a font included with your
% operating system or comment the line out to use the default font.
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 
% TODO:
% 1. Integrate biber/bibtex for article citation under publications.
% 2. Figure out a smoother way for the document to flow onto the next page.
% 3. Add styling information for a "Projects/Hacks" section.
% 4. Add location/address information
% 5. Merge OpenFont and MacFonts as a single sty with options.
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% CHANGELOG:
% v1.1:
% 1. Fixed several compilation bugs with \renewcommand
% 2. Got Open-source fonts (Windows/Linux support)
% 3. Added Last Updated
% 4. Move Title styling into .sty
% 5. Commented .sty file.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Known Issues:
% 1. Overflows onto second page if any column's contents are more than the
% vertical limit
% 2. Hacky space on the first bullet point on the second column.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\documentclass[]{deedy-resume-openfont}
\usepackage{fancyhdr}
 
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
 
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     LAST UPDATED DATE
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     TITLE NAME
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\namesection{Gustavo}{Venerando}{ \urlstyle{same}\href{https://www.linkedin.com/in/gustavo-henrique-venerando-127704131/}{linkedin.com/in/gustavovenerando} \\
\href{mailto:gvhenrique@hotmail.com}{gvhenrique@hotmail.com} | (12) 99602-1601
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN ONE
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{minipage}[t]{0.52\textwidth} 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EXPERIENCE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Experiência Profissional}
\runsubsection{Sinapse Finance}
\descript{| Analista FP\&A Sênior }
\location{Out 2019 - Atual | São Paulo, SP}
Promoção de FP\&A Jr para FP\&A Sr: Agosto 2021 \\
Promoção de Estagiário para FP\&A Jr: Agosto 2020
\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightemize}
\item Membro do “Squad Recorrentes”, lidando com empresas de tecnologia cujo principal modelo de negócio é SaaS. Assim, parte importante do trabalho envolve a análise e acompanhamento de KPIs como: MRR, Churn e LTV/CAC.
\item Responsável por gerenciar uma carteira de 5 clientes do Squad, atuando como Key Account Manager e sendo responsável pela área de FP\&A.
\item Como KAM, minha responsabilidade é ser a peça central de todas as demandas provindas dos clientes, distribuindo as tarefas às áreas adequadas do Squad. Nesta frente, meu papel é manter uma comunicação proativa com os clientes e as áreas internas do Squad, a fim de garantir a execução e a entrega das demandas, além de assegurar o cumprimento dos prazos e das expectativas.
\item Em FP\&A sou responsável por assegurar a qualidade e realizar a entrega de atividades como: Elaboração e acompanhamento de Budget (Real vs Orçado); Modelagem financeira e construção de Business Plan ; Construção, acompanhamento e análise de KPIs Operacionais e Financeiros; Projeção e acompanhamento de Fluxo de Caixa ; Elaboração de apresentações e relatórios gerenciais.
\item Responsável por liderar, treinar e gerenciar um Estagiário e uma Analista FP\&A Jr, garantindo crescimento, aprendizado e experiência das principais atividades em planejamento financeiro.
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Dafiti}
\descript{| Estagiário de Marketing de Performance }
\location{Fev 2019 – Out 2019 | São Paulo, SP}
\begin{tightemize}
\item Responsável por auxiliar o gerenciamento do Facebook Ads, um dos principais canais de aquisição de novos clientes.
\item As principais atividades englobavam: Aumento da rentabilidade e eficiência de investimentos de marketing; Realização de análises críticas, como resultados de campanhas, qualidade e adequação de portifólio; Elaboração e manutenção de relatórios gerenciais para otimização de processos, custos e receita. 
\item Responsável pelo acompanhamento e análise de KPIs como: CIR (Cost Income Ratio); PC (Profit contribution); Cancellation Rate; Conversion Rates (CTR, Cart/Link Click, Purchase/Cart); CPC(Custo por clique), CPM (Custo por mil impressões).
\end{tightemize}
\sectionsep

\runsubsection{Renault}
\descript{| Estagiário }
\location{Fev 2017 – Ago 2017 | Sandouville, França}
\begin{tightemize}
\item Responsável pela análise do custo de manutenção das ferramentas utilizadas na linha de produção e organização do estoque de ferramentas.
\end{tightemize}
\sectionsep


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     COLUMN TWO
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{minipage} 
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth} 


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     EDUCATION
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Educação} 

\subsection{UNESP}
\descript{Engenharia Mecânica}
\location{2013 - 2020 | Guaratinguetá, SP}
\location{ Média Acum: 8.0 / 10.0}
\sectionsep

\subsection{Arts et Métiers ParisTech - ENSAM}
\descript{Engenharia Mecânica}
\location{2016 - 2017 | Lille, França}
\sectionsep

\subsection{SKEMA Business School}
\descript{Empreendedorismo}
\location{2016 - 2017 |  Lille, França}
Programa de cooperação entre Arts et Métiers e SKEMA para a integração dos estudantes no âmbito do empreendedorismo. Cerca de 4 a 6 horas por semana. O curso foi direcionado para a criação de uma empresa ou associação.
\sectionsep



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     RESEARCH
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Extracurriculares}
\runsubsection{UNESP - LEMF} \\
\descript{Liga Empreendedorismo e Mercado Financeiro}
\location{Co-Fundador}
Diretor Recursos Humanos : Organizador do processo seletivo com dinâmica de grupo, estudo de caso e entrevista ; Responsável pela aplicação de um exame de performance de cada participante da liga. .  
\sectionsep

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     SKILLS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Skills}
\subsection{Technical Skills}
\location{Proficiente com:}
Excel: Desloc, Índice, PROCX + Fórmulas Recentes \\ Power point \\
\location{Familiar com:}
Power BI \textbullet{} SQL \textbullet{} ERPs (Omie, ERPFlex) \\
\location{Conhecimentos básicos:}
Python \textbullet{} VBA \textbullet{} C++ 
\sectionsep
\subsection{Soft Skills}
Liderança \textbullet{} Proatividade \textbullet{} Relacionamento Interpessoal \\Inglês (Avançado) \textbullet{} Francês (Avançado)
\sectionsep

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     FUN FACTS
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{FUN FACTS}
\subsection{Interesses}
Investimento \textbullet{} Xadrez \textbullet{} Astronomia \textbullet{} Programação
\sectionsep
\subsection{Hobbies}
Academia \textbullet{} Futebol \textbullet{} Gaming \textbullet{} Viajar 
\sectionsep

\end{minipage} 
\end{document}  \documentclass[]{article}
